想去日本做野,應該襯後生去定做幾年野先

講下背景先
2x歲,外國乞食科grad
零工作經驗,零技能,零日文能力
英文能力普通以上,未到非常流暢
憧憬想係日本工作
應該襯後生去定做幾年野儲經驗先
有冇過來人分享下

p.s.識打日本麻將

日本有好多外資都要人
工作上識英文就得
反而日常日活唔識日文好難搞
有機會試下廿歲仔
識返個日本妹威下嘛

我會係呢段時間讀日文

會有人請咩？

就係想知點先有人請

月入幾多？

零收入

當你想去一個地方做野，最最最起碼都要自己google了解下當地working visa制度，而唔係攤大手板問人

Google 完唔明先再問，大家都會幫得gur好多

我唔係想問手續/制度問題喎
我只係問下大家覺得呢件事應該早做定遲做好

等於我問早婚定遲婚好
結果你叫我去問婚姻註冊處問

離晒題喎老友

個人覺得Grad左1-2年後去係最佳時機

有冇想做既行業同職位先

除非你依家做幾年野係會build up條path比你去日本發展，例如有d專業資格
否則你過到去又要重新啟動事業既話咪又遲左起步

咩都係襯後生做好

點解你grad左咁耐都冇搵工又冇學日文？去外國做野頭幾個月咩都係錢，做返一年野先，香港職場你都順唔順班老屎忽係日本更加唔掂。

*頂唔順

又唔識日文，又乞食科

憑咩覺得有人會請你

日本老屎好撚煩，考慮下好

去日本食糊維生有冇得諗
贏夠錢咪投資拎visa

屋企有冇錢support？
一係搵下working holiday當熟下架步同學日文先？

唔識日文想去日本做野？

你問得呢個問題 證明你乜都無準備

睇少啲動漫啦
你咁低技術 過到去都係做狗

日本去玩就好，做野不了

未grad,問定先